強烈要求唔好減租！

汰弱留強！